[ 24p ] 習近平主席逃難最佳地點流出！！！

坐高鐵去上海迪士尼樂園扮返自己啦

想嚟香港迪士尼